
                      Es una peli entretenida para el tema que ofrece. No hay mas que un hombre, su cámara y sus recuerdos... Ah si, y ese pedazo de final!  Muy recomendable. Aviso a lo
s que no soportan ver sangre.
        
            